點解功課唔可以問答案....

以前 maths course NDS tutor 問佢比 hints ，佢直接出埋答案我

係CNS呀，唔係呢啲生

數學抄答案都好正常姐，唔通你諗到點 prove triangle inequality ，然後以前又有人prove 過，你又叫 plagiarism 咩

真心唔明做到咁 mean 對大家有咩好處

讀四年，抄足四年

想當年 multical 我堅持自己做assignment ，去到最尾一課跟唔切真係要抄

不過抄書嘅 answer

可以冇咁mean但呢啲生係支語，
你要改改

索性叫支那生

mean 係講真捉 plagiarism

你enf啲數要讀到咁深入咩

你老婆小馬bb最近好嗎

我 maths minor ，準備 maths master